wartości rodzinne odcinkowa seria komiksowa autorstwa michała śledzińskiego wydawana od nakładem wydawnictwa kultura gniewu opowiada ona perypetie polskiej rodziny królów która ukrywa w swoim mieszkaniu jezusa albumy nie wszyscy są zadowoleni grudzień małpa na przyjęciu marzec porwanie na srebrnym ekranie październik nie bądźmy leśne ludki lipiec